[扮工動物園] 是日寒冷之星期四

突然15/6度都咁凍嘅

早晨

有頸巾

早， 依家係放假 mode, 冇 mood ,做嘢

未回魂

噚晚幾點瞓呀瀧?

叫咗黑帝今日戴

11點半
8點半食完飯 細佬教我玩鬥地主

喉嚨凍親好大鑊嘅我日日都戴頸巾

老細派利是比我地

fatfat啦

裡面有毒

一年365日都無mood 做嘢揮手

只係聽過無玩過

老細放假
繼續hea皮
喵

係呀~黑帝話自己氣管有啲唔好~我叫佢戴頸巾~~~
我唔係織嚟俾佢收埋㗎嘛

吉唔吉肉

頭搖又尾擺添

都幾難玩下

唔吉..就係驚佢覺得痕, 所以唔買mohair, 用cashmere 都咁軟咁暖, 而且無咁多細毛應該唔會痕 [pink]好似係[/pink]

今日追車跑左一陣
依家條氣都未順返晒
透氣仲有D卡住卡住

有個咁好嘅老婆真係好

有幾難 ?

要同人合作
第一次唔識玩
頂一頂自己友 比人屌到開花

咁咪識囉~

仲以為今日好熱

你呢啲同我應該一樣, 平時少運動

星期六都落雨

最近多左好多喇
條氣唔順都真係因為氣管問題
一轉天氣就要睇醫生食氣管藥
食到心跳加速手震震

熱血~~~

煙雨淒迷~~~

今日好涼好正~

伴我獨行~~~

明明勁凍，公司個冷氣仲要開到大一大

總好過熄左佢啦

生緊第二隻智慧齒

一拳

有智慧

岩岩訓醒
又一個美好日子

上次嗰隻安安全全生晒出黎
今次唔知點呢 [BOMB]

早晨 琴日我買左47

你就好

最憎weekend 同放假落雨...

練氣有無幫助?

今日少許凍~
如果唔落雨就perfect 池

入精神時間屋練?

夠唔夠位生?

4隻夠位生齊唔駛剝

點解決出嚟老咗呢個問題?

好似夠呀
無痛 琴日食完野用條脷撩到

冇力做嘢😞

六合彩？

唔好做

係呀

買左四注，全部加埋中左一個字

問鳥山明, 好似係

我嗰時生間中陰陰痛, 同埋好易牙肉發炎, 不過夠位又無歪, 所以唔駛剝唔駛理

依家先突個尖尖出黎
之前佢生到咁上下要生個好闊嘅位出黎都痛左一排

我想搵藤子不二雄多啲~~~我想要時間布~

我記得嗰陣好似生咗成兩年先生完?

睇成生仔

生仔生兩年會好辛苦

你享受過程 je
仔女係副產品

係咩
月尾洗牙 問埋牙醫先

我真心覺得返工係好d
唔洗下下要秒回人

唔明

唔洗返工就要秒回whatsapp 唔係又比人屌唔應機

無其他啫好 ?

有！
屌我，屌我同屌我

湊仔女都可以享受嘅~~~

我都三月洗牙

返工可以扮工扮忙, 唔駛俾人話放假咁得閒都唔覆tg/wtsp....

是呀

朋友~ 你....... 今朝有冇食葯 ?

隔住mon都聽到啪啪聲

睇緊月薪嬌妻

唔care 咪得

戀

返工可以煲劇，勁呀

LUNCH TIME睇左陣

由g cup 變gg cup 再變大

又話新年頭幾日返工好HEA
屌我忙到仆街

其他人HEA嘅時候 你咪忙到仆街嗰個囉

有D 咩野忙

我又一邊做嘢一邊追緊小說

早~~~

底褲, whatsapp 你

巧撚多野做
乜都有

fuck this shit

又開始等五點

做咩咁既樣

好鬼悶

底底

同事有野做，但我無理由插手幫姐

咩事，老灣

召喚底底（真空教授）
隻野值幾錢

等收工

屌你老母整張回鄉證都咁撚柒麻煩仆街你估我好撚想返大陸咩屌
喵

又話A0

求婚呀，恭喜恭喜

幅圖模糊左D,唔清晰

通常靚既鑽石, 係唔會配有色既石or黃金~

留名學野

最煩係張仆街相
屌你一定要影到西口西面又要用佢個s/w scan
你老母成張card 又係藍色, 核撚突到

係囉, 點解有d 色既石係隔離...

老灣成個老襯，重始被困

我屌你老母個女人又串柒柒咁用唔咸唔淡既廣東話問我係咪香港永久性居民
我好撚想答佢你先唔撚係呀嘛
喵

我真係恭喜你呀

所以而家都唔知飛左去邊
反正都唔會返, wfc

老灣偽毒 ，偽毒_ _

仆你個街唔係公司trip我都唔撚想返去啦onlun799
仲要二月中去我要整張臨時通行證同回鄉證比錢班仆街賺
喵

辭職啦屌

出面好凍
入左車場取暖hea吓

車震暖下

係就車尾箱喇~

回歸偉大祖國

整歡樂卡就係咁麻煩
利申 己有

唔係我呀

新娘結婚了，新郎不是你

舊卡紅粉色路過
2020年同澳門証一齊換

上台唱阿牛啦

岩岩見到個鬼婆放狗隻狗响馬路中心屙屎
邊個司機咁唔好彩

我都想知
轉貼咋

我都想被困
被困先有動力搵銀
利申 hea 底 夠皮就算 愈早收工愈好

他一個人

唁使恭喜我
唔係我嚟

真A0真A4

點解叫歡樂卡
喵

btw 哪有女 xxx

我一早啦

可以去歡樂天地

A0

北上尋歡要用咩呀

諗起都驚

真空教授呢

咩資料都無，點估 仲要像素咁低